
                      Una película imprescindible para los románticos empedernidos...divertida,arriesgada,emocionante,romántica...que más se puede pedir?
Te hace ver que la vida hay que disfrutarla y vivirla a cada momento y que la monotonía no te lleva  a ningún  buena interpretación de los actores principales!!!
        
            